%@Titre: Réunion -- 1999
\begin{myenumerate}
\item Dans un plan muni d'un repère orthonormé $(O;I,J)$ (unité
graphique : 1~cm), placer les points suivants $A(5;0)$, $B(7;6)$,
$C(1;4)$, $D(-1;-2)$.
\item Calculer les coordonnées des vecteurs $\vecteur{AB}$ et
$\vecteur{DC}$.
\item Calculer les distances $AB$ et $AD$.
\item En déduire la nature du quadrilatère $ABCD$.
\end{myenumerate}